{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C300079",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "천년의정원"
    },
    "text": "千年の庭園\\n\n大田西区万年洞322\\n\n中華料理-コース、11:30~22:00、年中無休、350席/部屋:14室、優れた景色のおかげで城郭の外に出なくても山林の興趣が感じられるという中国の4大庭園、卒園、梨花園、流下山荘をそのまま盛り込んだ格調高い正統中華料理専門店千年の庭園を紹介する。 千年の庭園で最高のシェフとスタッフが披露する差別化された味とサービスを感じることができる。 中国現地から輸入した正統シルク壁紙をはじめ、テーブルや椅子、伝統模様の木格子などを現代的な感覚で作り、落ち着いた雰囲気を演出する。 親切で清潔で高級感のある雰囲気の中で、様々な中華料理を味わうことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "千年の庭園はどこにありますか？",
            "answer": "千年の庭園は大田西区万年洞322にあります。"
        },
        {
            "question": "千年の庭園は何を提供していますか？",
            "answer": "千年の庭園は正統中華料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "千年の庭園の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "千年の庭園の営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "千年の庭園は何席ありますか？",
            "answer": "千年の庭園は350席あります。"
        },
        {
            "question": "千年の庭園には部屋がありますか？",
            "answer": "千年の庭園には14室の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "千年の庭園の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "千年の庭園は落ち着いた雰囲気で、親切で清潔で高級感のある雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "千年の庭園の特徴は何ですか？",
            "answer": "千年の庭園は中国の4大庭園である卒園、梨花園、流下山荘をそのまま盛り込んだ格調高い正統中華料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "千年の庭園で味わえる中華料理は何ですか？",
            "answer": "千年の庭園では様々な中華料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "千年の庭園のスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "千年の庭園のスタッフは差別化された味とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "千年の庭園のインテリアはどのようですか？",
            "answer": "千年の庭園では中国現地から輸入した正統シルク壁紙や伝統模様の木格子などを使用し、落ち着いた雰囲気を演出しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 362
    }
}